唔明呀

我地係同學 有次傾計知道佢數學成績好 而我就麻麻 所以我會主動搵佢問功課，咁先熟咗少少
除咗功課之外 我後來會主動whatsapp開新topic傾計
佢都會好快就online覆我 而且順話題發揮得幾自然 態度又幾nice
唯獨就係除咗學業嘅topic之外 佢唔會主動撩我傾計/約我出去...
正常男仔應該都係會主動搵有好感嘅人？
有幾次放咗signal俾佢約我 佢都好似notice唔到 唔知佢真係get唔到定扮傻

以我所知佢係有啲怕醜同慢熱，毒毒地成日打機訓覺
淨係知道佢無女朋友，唔知佢A幾 個樣都中上

想知佢點諗我(普通朋友/有好感)
如果可以 點先可以引佢主動啲？
樓主身邊好少男仔朋友所以唔係好明佢諗緊乜 我講嘢又比較婉轉 其實係唔係應該再直白啲
宜家有少少鍾意佢 但唔敢盅個頭入去住 想睇定啲先

反學講咩食女
等你有幾百萬係手先講啦

我係絲

扮咩 連登何來有女呀
好啦 建議你可以同佢講下D曖昧野 如果人地同你曖昧 唔洗開到口都會一齊
祝你好運

男同男出街好冇癮喎 除非佢係基姐